一條友食緊大快活，放低你地lunch食咩

我次次去親食都食咕嚕肉。
一個人食曬一碟，好爽

上次買左外賣番屋企食 發現有隻烏蠅 即刻掉左 又係咕嚕肉飯